奇想：點解無上門拘捕黃之鋒，反而要綁架式拉人？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

捉佢返大陸